屌你老母，班廢老搞到我無煙花睇

好嬲呀，取消煙花做乜撚

話時話 煙花一早訂晒 而家取消係咪都要照俾錢？

負乜皮